漫畫 | 未被斬首，不知其性

我覺得幾好睇，有冇人都有追？
想知道大家會當佢係咩類型嘅漫畫睇
歷史/肉番/戰爭/... ？
有啲underrated

或者 Dark 番？

一開始係封面見女主短頭髮個type岩我先睇，之後就冇之後，依家追到41

Thanks for sharing
幾好睇